重有冇人玩酸雨戰爭

有冇人知邊度有B2five賣
去左旺角螞蟻，兆萬，福利，深水精品都冇哂

沙田奇趣長期放咗喺玻璃櫃

睇吓模型倉有無，再唔係貴啲上官網 玩開3.75多數訂雖然近幾次現貨都平啲

就快C3 到時一次過入

今日出去睇都係買到兩隻3.75人仔

而家最齊都係奇趣，正常紅磡同淘大會齊

我脫坑，有無師兄接

放3.75

有冇公鹿小隊？